深水埗手足被捕，好內疚。

請代佢吔繼續走下去